［人手置頂］今晚 828#Metoo 集會

大家係咪已經唔記得左比狗除哂衫個女手足！！！
點解連一個關於今晚集會既熱門post都冇

反送中#metoo集會
AntiELAB #metoo Rally

執法為名 凌辱為實
追究警察性暴力 捍衛香港人尊嚴
Stop Hong Kong Police's use of sexual violence

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo在手臂上

Date：28/8/2019 （Wednesday）
Time：2000-2130
Venue：Chater Garden
Dress code：Use red lipsticks to write #ProtestToo on your arm
Organiser：Hong Kong Women's Coalition on Equal Opportunities

巴打絲打今晚見

光復香港 時代革命！

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推

巴打你唔記得metoo有上場

我錯 對唔住

我推左好耐都冇人知

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

[img]

push

Metoo metoo

今晚見

今日仲有上場
大家要去埋呀

我幫你推

多謝巴打

612 721 811

828me2

pish

今晚黎唔到
幫推！！！

#metoo

巴打絲打今晚見

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

Push

即刻買返件

點解我顯示隻豬得半隻鼓

Btw push

仲有男黑警不顧程序搜女手足
比人抬到露左內褲既女手足
不能忘記！

我都係咁

831

今日16:00仲有CX集會
愛丁堡廣場

721

We too

女權西出嚟

推完先睇

用手推

9月入機場

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

推呀

光復香港 時代革命！！
今晚見啦手足

828遮打

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

各位今晚見

Pish
828 831

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*8條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

黑衫己著
褲易都帶左

出

Metoo

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

幫推

831 中環見 901 機場見
902 三罷

其實前線要衝之前, 可唔可以搵一個信得過既家人或者朋友(要係一個可以幫你搵律師既人), 交低一個時間, 例如我今日1600會出去示威, 好大機會會衝, 如果我夜晚2100之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律司。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。

828 #metoo

光復香港，時代革命

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

有冇可能逼到英國取消班狗官同家屬嘅英國國籍？

今晚見！

推呀！

炮台山又比人搞啦

買咗啲紫色玻璃紙，想問要點樣加工到啱用嚟照燈

其實剪到細細塊就ok
兩張疊埋一齊隻色會顯啲
可以攝張玻璃紙係電話個閃光燈到
用電話case夾住佢

推爆呢個post

頂 啱啱先睇到絲帶係綁手
我落哂扣針

Pish

唔緊要啦
扣係衫到都幾好

今晚去
巴打們都一齊啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

哦哦，咁我剪細細塊畀大家用啦
我自己就會帶電筒嘅

辛苦哂

黎

831 91

今晚送港女返屋企

毒撚一個 未試過比咁多女圍

今晚見

可能去到巴打多過絲打

人手置頂

十連

推行動post
平時搭車要airdrop
10點嗌

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷推行動post

推
今晚見

男的也好

#ProtestToo #metoo

Tui

當港女唔開心想喊

就係我粒毒撚要比肩頭佢安慰佢

希望有港女捉住我隻手

幫我寫protest too

我愛港女 今晚見

批左不反對未

膊頭

今晚要人
16:00 CX集會 愛丁堡廣場
20:00 #metoo集會 遮打花園

我幫你寫

有棍都同我出呀

係
大家都要記住比狗揸春袋個位手足
反對性暴力

人手置頂！

保護港女

幫推

我遲黎 但係我個心支持港女

港女今晚見

tui

勿忘612

勿忘721

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

仲有811

Pishhhhhh

黑警私刑

Never forget

今晚 一拖3去 保護大家 提防禽獸

Never forgive

Neverrrrr forgive

推推推
保護所有絲打 係我地既使命

831 大遊行
901 機場見
八一八後 不分和勇
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

再推

不能原諒

推 #metoo

我地絲打們希望今晚出席一個和平集會，已經叫左好多黎。記得唔好為戰而戰，嚇親我地一班絲打

要ot黎唔到

聲討警犬
討回公道

推，

我係男士我都支持今晚見

大家今晚加油
小弟冇用今晚要OT

光復香港
時代革命

辛苦哂
黎唔到就spread啲文宣出去啦

PUSH

收到！

上場仲有CX集會
16:00 愛丁堡廣場
記得去埋

推呀推呀

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

全部都記得
今晚見

好醒

up

哎 做唔到野 好想推到keep住置頂

#ProtestToo

721 818

upupup

我都係
每五秒就想推一次

接受唔到黑警所為 禽獸 話比個女仔知 全香港人保護佢

今晚見啊手足們

我擺低左部機一分鐘 又拎返起

有無巴打去

過多陣就要去做野

831遊行
901機場

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

幫推

推 今晚見

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

呢張文宣好簡單 message得一個
就係透過强調對共產黨既不信用
將中共塑造成全世界既敵人

中共既敵人有好多個
1. 黃絲
2. 所謂中立 其實只係顧及自身利益 點會信中共
3. 淺藍好多都唔信任中共 只係無腦崇拜權威 實例就係當年就大把人偷渡落黎
4. 全世界其他民主國家盟友

5.仲有個bonus
少數係大陸覺醒左既人 例如品葱上就有唔少
加上其他冇機會出聲既大陸人 （或者出左聲我地唔冇機會睇到）
佢地係日常生活遇到既不公義一定唔會少過我地
而黨媒又一定會大肆報導香港所有活動
只要每個鏡頭都充滿住反共訊息
就可以透過黨媒向中國輸出對中共既不信用！

黎緊831五周年
一人同我拎一張！！！！

如果大家想既
仲可以印貼紙印滿成個香港！

推推

一陣再推 我都要做陣野

推多下

今晚集會推~

828

今日見 呢邊一大班絲打已經準備好

推
女人出動既時間

我地唔可以忘記
69比狗揸春袋既手足
612比狗拉起件衫露bra既手足
天水圍比狗扯起條裙搞丁露底既手足
係警署比狗命令除衫全裸搜身既手足

黑警以執法為名 凌辱為實
追究性暴力

推推推

Me too會去

加油絲打們
有咩事先Be Water先

不好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

PISH

推呀 STOP TERRORISING CX STAFF #protesttoo

今日上半場仲有Cx集會
16:00 愛丁堡廣場

今晚見!!!

國泰城集會 不了

人手置頂，今晚見

#MeToo
#ProtestToo

我地唔可以忘記
69比狗揸春袋既手足
612比狗拉起件衫露bra既手足
天水圍比狗扯起條裙搞到露底既手足
係警署比狗命令除衫全裸搜身既手足

黑警以執法為名 凌辱為實
追究性暴力

希望唔好得絲打

唉我好灰 冇人知metoo集會有上場

記得10 點齊鳩叫

本身都無諗過on duty既警可以咁虐待個老人家
結果有曬片
本身無諗過可以毒打啲示威者 結果醫護爆左得塊皮係連住
強姦單野 我唔覺得係炒車 禽 獸

再推

未來香港靠你

到時一定好多心地好又靚既絲打，連登仔個個中上樣但毒撚一個，無理由唔去結識下
我真毒一個食完晚飯去

去完愛丁去遮打!!!!

去得既巴打都係荀盤

一定要討回公道

可唔可以唔好再用Pepe
外國人當pepe係納粹象徵
對佢地觀感唔好

今晚遮打見

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

828 圍堵國泰

好似而家轉左去愛丁堡廣場

去完CX集會再去#metoo集會啱啱好

Lm

去呀！

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

Tuiii

要嚟呀

去！

唔係唔嚟呀

pishh

女手足

幫佢哋平反，支持佢哋

有棍冇棍都要黎

男嘅又搞，女嘅又搞

P牌絲推
今朝出門已戴齊黑衫唇膏！
咁多位手足今晚見❤️

死仆街，當我哋戰俘

撐

今晚，港女出動!!
勇武休息養神!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推 幫香港女士出聲
721 811

女權撚去晒邊
女權撚係尼度
今晚見

十連
10

推！

希望有人幫手推
要去做野先

推啦

即改

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*7條命
*3隻眼
*800幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

記得

#metoo 828
瘋狂打黑犬膝頭

今日仲好似冇人知咁

唔係掛，好努力咁推緊post

熱門都上唔到

Push!!

u記

去完愛丁堡廣場再去metoo集會

大家一齊推到今晚好嗎

唔該各位去附近連儂牆、港鐵、商場門口舉下banner呼籲人參加今晚集會，係度推作用有限呀! 連登仔大多數會記得今晚集會，其他巿民就隨時忘記，最需要提醒既就係一般既街坊!

跌左出熱門

支持絲打

推爆推爆推爆

airdrop

返緊工

人置頂

推返上熱門

點先上到熱門

熱門post唔可以冇行動post

一個人都推得到

我推

推大力啲

再大力啲

大大力推

fb ig

已經post左

lunchtime去啦!

港女們今晚見！！

Good.
總之要從其他channels呼籲啦，信得過既朋友就whatsapp/fb/ig/wechat提一提佢地啦，好多人係有心去但冇留意架!

P牌推

我最鍾意就係用手機banner app, 係人多地方 (港鐵，商場，連儂牆) 高舉呼籲巿民去遊行/集會，真係有用架，有唔少人都會專登停步睇個banner，仲同我講: "今日有集會呀? 好! 我都去! 多謝提醒呀..."

一個人行事，唔好怕羞，帶口罩保護自己，唔會叫口號，唔係示威只係呼籲/溫提.

lunchtime/放工時間去呼籲下啦! 仲趕得切!

iOS banner app:

Android banner app: [url]
[/url]

好，印埋啲文宣去派先

gogogogogogo

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*7條命
*3隻眼
*800幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*7條命
*3隻眼
*800幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*7條命
*3隻眼
*800幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推上熱門啊

推唔郁

繼續努力

Push!!!!!

Pushhhhhh

推推推推
港女出嚟呀

今朝上過

今晚可以見到大家

而家跌返落黎推唔郁

不見不散

係

721 811

就係諗緊個post點解唔見咗

要keep住你個CX集會post唔好跌

活動post好快沉
我陣間又有嘢做

推到我而家完全做唔到野

幫手推

推活動post真係好灰

推！！！！！

熱門啦

Push!!!!

好野又上返熱門

唔好比佢停

要做嘢啦

推，今晚見

人手置頂啊！

大家準備好黑衫唇膏玻璃紙未

推post推左一個朝早乜都冇做

辛苦了

唔好跌出熱門啊

Push!!!

唔好比佢跌返出熱門

推啊

幫手推啊

Push!

tui tui tui

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

到時見

港女們揀好邊支唇膏未

拎左枝過期唇膏去

大家到時見

唔好停

用腳推

推啊推啊！

追究警察性暴力

Pushhhh

推多下去食飯先

大家今晚見

今晚女士們要小心喔

推啊！！

會唔會有男士係附近睇實下 怕港女們有危險

#MeToo

呢個集會男女都可以參加

唔好比佢停落嚟

有無me too tg公海?

831 901 902 903

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

屌你 上熱門呀 p牌仔推唔撚到

呢個係channel 唔係公海喎

推
今晚會去

上場國泰城
下場metoo

一問
紫色口罩邊度有得賣 好似周圍都藍色

得一個人去

有人話屈臣氏有

老美唔係唔想港獨，但因為有中英聯合聲明係度，老美而家只能用中英聯合聲明做理據黎制裁中共港共，成立臨時政府仲未脫離一國框架，但代表真正嘅港人自治。

當重啟政改，全民真雙普選嘅時候，我建議可以加多樣公投，就係
1. 支持與否要求英方收回中英聯合聲明
2. 支持與否脫離中國主權，香港獨立成國

到時公投嘅結果先具法律效力，到時老美同英國先可以公開國際承認香港合法獨立政權

Pushpush!

邊度有紫色口罩買

推啊 唔好比佢沉

跌咗出熱門啦

大家推返佢上去

推推推！

Upup

上返去啊

Pish!

推啊！

828！

推返先

@stuckwithyouopen

好想見到大家

.

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

撐絲打

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷

已簽！

推推推推

push again

冇黑衫 想放工自己一個嚟會唔會好怪

唔會架
好多人都係自己一個

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

TUI

上熱門

行動post要上熱門

Pushhhhh

Tko邊度有紫色絲帶賣

推啊推啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

揾咗4 間藥房都唔見有紫色口罩

係sasa見到呢隻
入面有一個紫色

想fc埋新屋嶺輪果單.....希望炒車

另外metoo集會仔去唔去得

有無手足知道 有個apps可以轉mon色 可以唔洗買玻璃紙

Showwhat

thx

出發前記得down 個apps:showwhat
等玻璃紙可以俾更多人用

去得啦緊係
唔係得女仔先比狗性暴力對待架嘛

今日仲有CX集會
16:00 愛丁堡廣場

推撚爆佢

Upppp

831
91
92

今日收工見

扮工人士表示想快啲到6點

做咩改左名既 唔係姓麥咩你

gogogo

Push ah

今晚！遮打！

男女都要出！男性都要保護 唔係可以咁比佢地私刑打！+出黎保護我地！

Push 今晚！

我彈出又彈入

上返熱門啦

等陣見

著黑色

各位絲打今晚加油

巴打唔準偷懶！出黎陪我地！

有女唔係唔去啊?

metoo

828遮打

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

脣膏有冇咩方法快捽甩?

卸妝水？

去sasa買包卸妝濕紙巾？

7仔都好似出左 我見到有阿belle款 超靚

知啦 放過我啦

已準備大量紫色絲帶 到時見

等陣行去望下先

係公司笑左出聲

好似用火機燒溶佢再倒返落去就駁得返

各位絲打巴打等陣見

Tempo紙巾包裝剪一塊仔加膠紙可以整到紫燈filter

watsons有purple masks

Iphone有紫色燈app?

去完機場去metoo集會

文宣做錯曬方向！！！ 唔該大家入嚟睇

白紙 + 紅藍螢光筆 斷估唔會落雨掛

用公司野 錢都慳返

今晚見

利申 巴

正喎 幾錢？

巴打咁好心機
今晚見啦

其實down張紫色相效果一樣

仲有國泰集會啊

準備左少量物資

今晚黎同我分左佢！！！！

狗狗有無批無不反對通知書?

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

Püsh!!

今晚見呀

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

上返熱門啦好嗎

今晚要人呀喂

推 食埋飯出黎！

推呀 收工去！

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷
93 三罷

推佢老母啊 等等見！

平時最憎女權撚同#metoo撚

不過今晚將就一次放低成見, 遮打見

其實我都唔係女權撚
但今次真係唔可以忍

811

今日小妹終於叫到阿爸阿媽去第一次集會！
大家一齊叫得落力啲！香港加油！

我都想屋企人會一齊去
可惜佢地係藍絲

放左工，雖然早左但搭車先費事夜少少咁迫

中環站係咪有廁所？

Go

唔係咁清楚
去ifc個個？

831民陣 901機場

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721無警停職
記者請日日問

支持

推 黑警仆街死

一個巴去唔去好

去，差你一個

我個個活動都有去，但呢次係女權，男性仲要一個人

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

6.9有巴打比啲狗摵下體呀

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 中環感謝勇武
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 + 9.03 全港三罷
今晚見

終有一日感化到佢地既！宜家揾朋友一齊去住先啦

Ok 即叫左個fd陪我

等陣見啦

推有用post

721
811

呢個緊要推！大家要黎呀！

要黎啊大家！

辛苦樓主係咁推
等陣見

幾乎全都冇做過野
等陣見啦

全日

唔洗做同無做野好大分別架wo

推爆佢

接力推

唔小心著左白色衫
大家唔好打我

有野做但冇做到
聽日要chur返如果唔係比老細屌爆

會唔會無人去

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

去呀

要去！

起碼有我去

我又去

係咪要down個app 開紫燈？

去啊！

大家一陣見

就咁down張紫色圖都得架

一陣黎

一陣見

紫光個app叫乜名

我會去

麻甩佬，冇唇膏，照撐

ShowWhat

頭先喺Sasa用防水唇釉寫完
俾員工狐疑地望實
問有咩望到我
但我話「寫字試色」佢有啲無我乎

有冇巴去

咁你又真係狼得制，仲要寫咁多

又寫得幾靚

Sasa老細係撐警
當然要洗盡佢啲資源啦
寫字試色冇犯法
何樂而不為

黎緊啦

去啊

你自己寫架？好勁反轉都寫得咁靚

想問各位巴絲，粉嶺出遮打有咩巴士？

如來神掌

978？

去緊啦

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古

現場宜家唔多人
希望夜d 多D人參與

大家未收工姐

遮打見

冇玻璃紙用紫色wallpaper (Ref. from Bro)

咁小人講

希望大家比個面我
推左全日一齊出黎啦

會去

go

加油

係
仲貪得意用幾隻色 俾個莎莎職員望實
有啲大壓力

陣間見

絲打唔撐絲打

係咪想俾人揸你碌鳩

再推，一間見

自
絲打必撐絲打

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

自己一個去
推撚爆佢

黎緊

中環好多女 全部又索又好J
快啲出嚟

衝

推唔到

推
唇膏都買埋，今晚見！

推
出緊來

Sorry, 唔好笑
呢種時勢 呢種場合 仲有呢種題目下嘅集會 巴打你仲講呢啲真係好冷血 好唔識讀空氣

感謝，但因為時間關係（想攞紫絲帶）已搭狗鐵

Me too

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

Up

開始多人

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

咁多巴打去 不了

推啊 屌曬你地老母 點解無人講

好多單拖巴，感謝

絲表示仲未出新界盡趕

多人到仆街

831 民陣 91機場

自己一個去

小妹整咗啲紫色絲帶 有冇人可以幫我拎走

831 民陣大遊行 同我多啲宣傳 怒推

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

I'm coming now

推上來！！！

全世界同我去down左呢個app
今晚俾個紫色燈海我！！！

831 901

推置頂

依家收工黎緊

你個名

去緊啦，到左金鍾站，你呢？

去緊

coming

手動推

就到 仲有一個站
大家陣間見

出發揾我未來老婆！

現到中環

紫色玻璃紙效果

絕對要去

721 85 811

就出門啦

一陣見！！

光復香港 時代革命

推呀推

推你

中環啦！！

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

集思廣益

平時最憎女權撚 但係敵人既敵人就係朋友

對唔住
嚟唔到有急事

去完愛丁堡到去呢個

等緊巴士啦

放心，我係巴，我今晚都去

出緊

現場開始多人

港女number one!!!

陣間見！

出緊去

到左 好多靚女 大家快d去保護d女

食埋野過來

唔記得咗著黑衫添😟

同問，依家咩環境？

洗唔洗巴打出埋黎?

好多姐姐

到了

開始多人
但差你一個呀

我都係

一陣見呀大家

我著咗裇衫...

一定黎
但竟然得800正評真係做乜鳩

出緊黎啦

推 出緊去了

如果只係去買枝唇膏嘅呢種痴線可以幫到班絲打，要我日日去買唇膏都無問題

唔緊要

點解係用紫色嘅

一定要出！！！

嚟緊！

雖則話係metoo 但拜託巴打手足都一齊出 咁多女性生物在場 難保班畜牲痴起條根上嚟會做啲咩

推 八點要到吖 保護任何一個未來有機會係你嘅女仔吖

就到PP
各位巴絲轉頭係遮打見

食緊野，轉頭見

男人唔敢坐埋去

要！快啲嚟保護我

腳震住都去

利申絲打

人已在中環。

💪

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
91 英領集會
92 三罷
93 三罷

8:00見！！！

放膽啲 唔洗怕醜

推狂推

放九點，盡趕

以唇膏寫#ProtestToo在手臂上

出緊黎

幫推！

就出門口喇等埋我呀！！！
各位絲打一陣見！！！

今晚見呀！

加油💪

metoo大和解

咩都冇 冇黑衫 冇紫絲帶 冇唇膏

有冇巴打係兩個男仔去冇女仔陪
好尷尬
手機又冇電唔敢問人借尿袋

有人食subway KFC ,好香呀屌

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

我有 你帶人就得

金鐘冇乜人
係咪係哂中環果邊過去
諗住派絲帶

我有 唔洗驚

下個站到了！

好撚柒

想問洗唔洗帶口罩？

推
光
復
香
港
時
代
革
命

點樣搵到你 吳小姐

我去緊金鐘 冇絲帶 但有幾支唇膏

臨時被人放飛機 要單拖去
但點都好 一陣見！

保障自己緊係帶啦

其實如果係未換黑衫，又暫時未入去遮打嘅巴打
可以幫手喺外圍巡下有冇可疑人士/ 睇下附近有冇人要幫手

點解上gear唔係和理非集會黎咩
咁我上唔上好

仆街

我又係連口罩都冇 是否唔合格

果個大聲巴支紫色激光劍

華御結啲嘢賣哂未未食飯，路上

希望你嗰支唔係貴嘢

放工著恤衫得唔得

各位返屋企時要小心，特別係 返荃灣同元朗區

仆街架巴士仲塞緊
我野都未食

傻豬嚟既 最緊要係個人到

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push, 今晚一定到

洗唔洗買紫口罩

搵左好多都無

好多港女呀

買到就買 買唔到就算啦
應該都有人派既

多唔多人跳閘

死都要去呀go go go

樓主 吳小姐 唔應人

場外有手足派緊

依家出 食完野

絲打stand by ur

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

我而家先出緊去
會同朋友係皇后像廣場等
等陣可以黎拎

我得個粉紅口罩差唔多啫下話

絲打們包好自己 ，回家小心，
不要單獨去連儂牆

睇個殼似似地mac?

差唔多啦
應該好多人都冇紫色

嚟緊

笑死我

對唔住 今日有事嚟唔到
幫推

係mk間watson見過有 而家去睇下先

而家出

930先黎會唔會太遲

黑衫洗曬得淺色

唔會！

好似mac，但銀色位又冇mac字

搵唔到紫口罩 得普通白色

見到水砲車，一定要有介心，賤警會加強水力兼用顏色水同胡椒水！

今晚會唔會真係準時9:30完？
八點幾先方便過去

到！

出緊去了

認真問
兩個男仔 一個有紋身 兩個都冇黑杉
去到有冇問題
驚格格不入
冇唇膏冇口罩

see you

現場應該好多絲打都有唇膏
唔洗驚
最緊要個人到

出左黎喇，要人呀！!

食埋野到

無化妝，身上無唇膏

9：30嚟應該仲未散架嘛

唔會 因為我同佢地都差唔多 人到就好

佢實俾女朋友鬧死

巴打表示機會嚟啦

想瘋狂幫你地茶唇膏

前一兩日見張poster 寫紫口罩，down show what app... 今日再見又轉晒

黎啦黎啦

想問著白衫會唔會比人開波
啱啱收工附近唔見有

中環站內d水同輕食你地買晒啦
但係繼續要人！！！！

帶左Chanel rogue allure

有丁絲打出緊

同我出黎啊

唔會
叫口號叫大聲啲一定冇事

#protesttoo

happy hour 完即出，乜都無！口罩唇膏都無，絲打射住

嚟到紫色口罩、唇膏、紫絲帶乜都有，即刻過嚟啦！

support

失戀巴，自己嚟ok？

實ok啦 最緊要到

九成mac嚟，160就算啦

黎到一定乜都有 唔洗驚

我都白衫喎，不過係恤衫西褲

好多絲，啲巴打唔敢出黎？

九龍灣過緊來
單拖巴去女女集會唔會好柒

如果重響公司，用 WiFi download 左先

我有份

中環咩出口去到

帶左膠紙同紫色marker 幫大家整紫色閃燈

推
去緊

咩地鐵出口最近？

大把人單拖，快d 嚟啦

性暴力冇分男女啦
係咪唔記得有巴打6.9比狗摵jer

我有 帶左一百隻派

單拖巴+1

睇直播圍緊popo 好似好混亂
諗緊洗唔洗出黎幫手

仔，單拖去，唔覺有咩柒

想見到大家

黑驚死全家

地方嘅港女要仔仔保護，重唔出？

邊撚度

快啲啦

推 遮打花園需要人

單拖絲 我都乜都冇
去到就有架啦 快d黎

咩事？

快啲黎

巴打你玩哂啦

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

pp

好光

點會
屯門行過天后添呀

食埋野黎

咩出口黎最好

單拖去+1 仔仔記得搵枝唇膏寫字 偷女朋友果枝我諗佢都唔會怪你的

好撚多人
好多靚女

一個男仔黎緊

各位巴絲幫幫手，個仆街又翻生，義士好撚危險

理論上j，唔知有冇封，冇就k

pp做咩事？

PP啲狗岩岩好似想拉人

咩站出會近啲？

過黎小妹幫你哋搽唇膏

勁多人
仲有半個鐘都已經多人要排隊去遮打花園, 男女比例8：2

中環定金鐘黎好

唇膏都冇？

單拖x2

前後左右10個人都係絲打
巴打仲唔快啲過黎？

攻擊性武器

push 好想黎識c 打

想出嚟保護佢

有丁絲

連登果然無真絲

好似J

遮打需要人

原來重巴 唔係重女

reported

對唔住行左好多間都無口罩
準備帶唇膏直接黎左先

無絲打我j巴打，common baby

認真，超多黑背心靚絲

我都係唔使驚

我呢邊係女仔8，男仔2

中環

連登同女權 we connect

無事啦而家
岩岩有巴打射laser照popo
隻popo想衝捉人 但俾群眾包圍
而家d狗開始走

你係邊！！！！！我要！！！！！

估唔到

CLS中環站係咪熄咗冷氣 熱到暈

點解今日黨鐵唔封站

過緊黎啦

出黎喇喂

去

推 地方遮打 需要人

冇gear係身，得口罩
想問而家同警畜有角力？？

ok咁我唔翻去了 遮打花園見

經過今次，會唔會令你對女權消除芥蒂？

利申：女權撚

帶咗卸妝水同濕紙巾 走個陣大家可以卸咗去先

出緊黎呀 衰豬咁猴擒

而家係中環地鐵站
好似仲多人過攬炒個次

正路應該係和平集會的

加推

我宣佈

港女係全球第一高質

由6月開始改觀

過黎黎

Connect

好多女人， 男既都同女朋友去
毒拎不敢去....

真愛由此發生

我都乜柒都冇帶得口罩 我諗ok的 出咗先啦

其實唔只女權，性暴力男女都有關

對唔住但笑左，巴打好有心

出黎啦，好多人都單丁去

Windu

應該唔少狗公會出黎撐班metoo港女

出左，兩個站後到

門口有口罩派

冇 我係女兄弟

唉屌 放工去冇黑衫

嘩係喎 唔記得咗 淨係帶咗唇膏

狗衝黎緊！ ！

灣仔撘巴士黎會唔會塞

有丁絲病緊黎唔到
大家831見

搭緊叮叮

屌你老味第一眼睇到狗衝緊黎

加1

我見好多女，少男
男好少單丁

連登冇真絲

地鐵站仲有冇野食賣 好肚餓

x2

我係男單丁
搵左個角落頭坐

我掛係袋 甩撚左
屌

reported
黑警死全家

好撚多女士

好似藍絲

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

x2, 希望華御結仲有剩

有冇絲打要男仔陪同

唔緊要 我帶咗好多

我都帶左卸妝濕紙巾

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

到時見啦絲打

再唔係去附近買

港女港男connected

1931 #中環 #遮打花園 #反送中metoo集會
現場開始有市民自發激光匯演。
#一手

單拖絲
好多人等巴士過嚟

加一

好多靚女派緊呀

單拖too

絲打齊撐港女！一陣見！

有無大隻囝囝可以俾我㩜住？

置頂

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仆街 唔記得左件事 就咁係附近行過番撚左屋企

有無人派口罩買唔到紫色口罩

你咁講 又好似藍絲
塞翁失馬 焉知非福

有無巴打一支公去
發夢見到有好多比自己企得更前嘅女士，唔去對佢哋唔住

手足可唔可以唔好鐳射筆射向人群
向天射啦
射到我對眼2次

而家出黎 唔會遲

要紫色口罩？

一樣

好多都一支公 唔驚
現場見到好多

忍唔住笑左 sor

驚盲呀我

好多靚女 快啲出黎

有 大把

突然聽到
其實哎香港人之後
覆缺一不可都好啱

緊係無 個個都去晒 得冷氣軍師上lihkg

要8點左右先到

已到，為香港出一分力

在場全部jl係baby condom jm

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

都係*

多唔多人 東隧過緊嚟

MAC好心痛

去緊啦，等埋呀手足

真係好多香港女性

推。

現場有人派紫色口罩

如果p牌都推到既話⋯

嗚啊 有冇紫色口罩
可以用唇膏換

好sad 一陣拎絲打整既絲帶算
嬲

喺地鐵見到好多靚女絲快啲出黎

好呀
可能等陣就會見到我地兩個
兩個都米八以上

黎緊呀！等埋呀

Reported

好粗壯

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

你係邊 好想比你幫我茶唇膏

岩收工！趕緊嚟！

乜都無哂啦

仆街仲一條毒撚黎緊，唔想黎了

星戰？

搵單拖巴 組隊啦

小妹嚟緊喇

到尖沙咀 乜柒都冇 邊到有口罩 搵唔到有紫色

點會見到 咁多人

坐隔離都係男仔喎 黎埋啦

男單丁 冇口罩冇唇膏

出緊呀 搵住其他絲先啦

me too 組唔組隊?

我冇口罩冇黑衫但都係黎左先

兩條棍仲odd，攝埋草叢入面坐算

去到有人派架啦

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Ok啊 冇問題

巴打到邊?

多唔多人

要啲時間 荔景嚟緊

點會見唔到

加油
洗唔洗中環等你?

去咗買玻璃紙遲咗

我冇所謂啊

1956荃灣線往中環，好多黑衫女女，巴打快出

輕輕推

逼爆

咁我中環鳩fing下先

唔想見你呀

單機嚟緊
想問吓紫燈個app叫咩？

帶住四五支唇膏出黎 出聲就即刻幫你寫

唔好啦
[member]你幫我地搽唇膏
我地比曬兩條丁你［/member]

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

喂屌你地仲比錢港鐵，係咪黐撚線架

8點3 兩個有丁絲旺角過嚟

我喺附近俾好多港女圍住

想食 求1塊

粉嶺人 依家出好似太遲

返緊工 好想去

有丁正

感謝
爆data 去到都唔知down完未

推！ 放工過緊黎

唔遲 快啲嚟

有緣撞見

出面嘅手足唔好再叫口號唔該

想問聲現場而家點？

旺角黎緊

搵唔到紫色口罩 戴個普通嘅去算

全場都係bk jm
連登絲打得個講字又話出

大家粉嶺人！我都出梗！

pish
港島人出緊

有心唔怕遲

係囉屌

好多人

有派

其實
今日國泰集會 已經覺得好似少左人去......

利申 剛落機，單拖有丁絲去緊

係南昌等緊車

人呀

個時間撞正返工

人啊

有丁既著緊件綠衫，得黑色口罩黎唔黎得

依家好多人wor

單機巴 有無同路人組隊

黎得！

巴打 到邊

單丁一條友黎緊

Gau Yau ar!!!!!

831民陣 91機場 never give up . we never walk alone

4-6? 大部分人返緊工

香港站

快啲黎問我拎唇膏啦

問連仔攞過個p牌啦

係囉 得把口 我都無出
都係bk jm 勁

等埋你J出口

咩出口

一齊簽

J出

中環？

pp嚟緊

唔洗怕醜 大把巴打單丁係現場

多謝你地肯出黎

yes

大把大丁巴打雙雙出席

行緊

呢個珍

說好的絲打呢

真心一問 呢個係拎黎做乜

我出緊黎呀！

小妹係到

想問問咩出口

帶埋鮑姐?

J

J出中環

現場好多靚女，仲唔出黎

黑警死全家

單拖有丁絲俾人話係鬼

港女媽

推
搵陳伯簽名

去到9:30？

包好啲啦大家，好多人影相

今次人數應該仲多過六四集會

講緊野果個幾似林燕玲

你做左咩 比人話係鬼

死 手機有無咩app可以較色錯過哂派玻璃紙

單拖絲黎緊

showwhat apps

辛苦晒

我都係巴打 唔洗怕！

真係930完 我驚我930先到

陳伯係咩位

where bro? 我係J出口 近華御結

呢個係個mon變色

冇紫色野，點算

唔洗驚 我都係單拖

現場有

有無單拖丁絲係怡和

集會好短

都係5-6萬啦，同主權在民差唔多

準備出閘

主持咩名

好多人 逼到入唔到

有丁絲打

無紫色野都要黎啦protesttoo

陳伯係現場收集緊簽名，希望現場朋友可以簽

陳伯咩位置

華御結等 黑vans衫

人都未到 乜都冇做過
有呢個擔憂嗟，有戴無線耳機，耳兩邊有鏟過，一陣又要戴口罩...

我都驚，屯門人騎牛來，加埋單拖

死都唔做p牌仔

邊個台順，立場好lag成日斷

有冇單丁絲一齊去，我係中環mtr

幫你大推

現場順

推 推

元朗騎緊牛去

大家唔好企出馬路啦

撘巴士黎塞住左又落唔到車

望住隔離好多人又行唔到過黎

後join
唇膏黑衫ready

好驚去到完左

邊到派緊紫色玻璃紙？

可唔可以聽講者講完先嗌口號？

好撚多人

近住bank of America行人橋底入口入嚟仲有好多位呀 又聽得清楚 快啲入嚟啦

我旺角搭緊地鐵

皇后廣場仲有路仔行下

我應該9點幾去到 應該無咁快散掛

多謝港女

HSBC 前面坐緊 但聽唔到大台

應該入唔到去攞啊
好多人

支持！

冇口罩點撚算

港女世界第一

有人派放心

琴日睇winter on fire 見到句口號幾岩用
They give us corruption, we give them revolution

有愛既絲打
多謝你 辛苦哂啦！

我同朋友都無帶

旺角等梗車

九龍塘搭緊黎😭
一定到

港女真心正

單拖有丁黎緊
洗唔洗口罩??

Wowww

現場有人派 利申無帶

J岀口等？

攞定冇壞

加油呀

好啊 仲有4個站

我都係屯門岀喎 岀到應該9:15

港女世界級

以胸襲警個女仔

好多靚靚絲打

OT 完，趕過黎！

Google 圖片 search purple 開fullscreen最光

其實法官點撚樣判咁撚樣都可以入

依加仲入唔入到公園水池？

幾時開紫燈好

過緊黎

現場一直都開緊

趕緊過嚟

唔得，好多人

有冇岩返protest too 嘅口號
依加叫黑警還眼 怪怪地

講得有啲mk

呢單嘢真係世界級癲CLS

所以咪話司法獨立根本名存實亡

好想嚟拎

一睇就知紅底官
荒謬上埋國際頭條呢單野

人地 sharing 緊 叫口號可唔可以等人地講咗先

多人到仆街，單機啦你

英文口號呀 咁多位

個胸擊港女咁開心咁既

Camera LED應該大部分機種都係hardware定死咗係白色
ShowWhat 頂住先

天水圍絲打都出左黎

推呀喂！

天水圍女手足

其實果D 乜乜國際公約，

點先可以有效？

講左咁多年都無事發生

絲打

呢個集會真係好勁

絲打加油💪🏻

雖然係巴打，但都趕緊過黎支撐一下

好勇

想問吓個app點變手機燈

塞緊車

單拖去咗毒撚區

支持絲打
仆街警犬

可唔可以停一停d口號
聽唔到講咩啊

邊到係拎撚區

毒自膠

邊度仲有live 立場lag到乜都唔到

絲打 加油！

32 但好矇

同問

Pish!!!!!!!!

週圍都係女

依家收工旺角出發會唔會太遲？活動幾時完

趕唔切來,心裡支持

推
林鄭 黑警 冚家剷

蘋果

謝謝

930

十倍奉還比黑警仔女

港台搞乜
2019畀啲咁嘅嘢我睇

頭先有人黑警嗌死全家，冇乜人應

我諗我趕唔切了，對唔住啊各位，我地831見

比人干擾

支持！絲打加油！

絲打加油！

休息下 搵定黨鐵封站點過海

聽到喊死我

絲打加油

想喊

支持支持

絲打
好催淚

岩岩個女仔講既野我聽到喊左

手機裸跑攝唔到玻璃紙

聽到眼濕濕

今晚爆過學界

psuhhh

佢好堅強

pushhh

點解rthk32個直播卡到咁

D口號

大力

Come

#me too

多謝你呀絲打

goooo

加油完未？

pppp

推啦各位

要大力啊

喊咗

仲記得

gooo

$10 膠幣係咪紫燈最佳選擇？

女權集會真係好勁

所有人都搵到上黎

入唔到去

goo

邊個位

坐係遮打道 乜都聽唔到

身為天水圍人 我好多謝你嘅勇敢

外圍聽唔到野

喊了

612

絲打們真係講得好好 支持你
光復香港 時代革命

屌你老母呀死黑警
遲D斬你條J落黎

youtube live

好多人係出面派玻璃紙

拎左，多謝你地呀

係chanel對出 乜都聽唔到

不如到夜d全部一齊人集體開手機燈

係邊？

男人老狗喊撚左

香港人加油

仆街, 好嬲

要問下

嗚啊 好想聽絲打講野

全部黑哂
一齊開燈一定會好震撼

邊到？

死黑警

喺邊？
plzzzz

唔會忘記

捉哂公海班道德撚黎聽
原諒點原諒呀

輕輕一推

絲打你地要加油
聽到好撚嬲呀！

邊度

香港警察 鹹濕賤格

絲打支持你

男人老狗聽到眼濕濕

有冇人知喺邊

沒有暴徒 只有暴政

絲打好勇敢

係出面，聽唔到

WE WILL NEVER FORGET
WE WILL NECER FORGIVE

邊度呢

呢班黑警我哋一定要去接佢收工接得幾個收工佢哋就會驚恐

啲維穩工具仲以為自己係正義

Where

陳伯

where

而家先趕過嚟會唔會太遲？剛收工

推翻政權！！！

呢個絲打思路好清晰 加油

心水清

好多5毛係蘋果

好多人 塞住左

今晚呢個集會要剪做精華做文宣sd比c9睇
台上女義士既說話對中立小小 淺藍既人其實好大殺傷力
真係聽者留淚

講得好

作為絲打 聽到想喊 真係好撚嬲

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

巴打都喊啦

好撚感動

遮打花園都入唔到 喺出面嗌緊 就爛聲

去接佢哋收工好好咁教訓佢哋

莫講話比外人睇
我呢打係外圍on99企成晚乜都聽唔到嘅
都需要睇返精華
如果唔係真係唔知發生過咩事

屌，真係好嬲

屌你老母死黑警，鬼唔望你生女比人姦 生仔比人燒春袋

嘩屌你老母

出面嗌少1分鐘係咪會死嫁
嘈到乜都聽唔到啊

完全聽唔到

完未？

絲打們 對唔住 點解要你地經歷d咁嘅野

頭先個絲打發言一流

聽唔清 求文字直播

去親遮打都係外圍睇直播架啦😂😂😂😂😂

外圍真係聽唔到

花園廁所個邊都有位，最少聽到絲打們講咩

有更多唔敢出聲

連蘋果都勁lag...

未

立場好似ok

男人被人打都唔敢出聲
更何況絲打被人....

逼唔到入去

你咪比黑警干擾緊
立場蘋果港台都死咗

好多謝大家咁勇敢站出黎

係入面係上唔到連登架

一位女手足同之前開記招既呂小姐一樣
被要求除晒衫包括內衣褲去搜身
個理由係因為法院既要求比較嚴格
佢係臭格畀人搜身 鐵閘係開緊 走廊有男有女警行

做咩咁多live都咁lag

可能現場太多人 岩岩立場哥哥都話太多人多電話佢就會lag

係出面聽唔到

點先有紫色

麻煩手足唔好用雷射筆射飛機

蘋果live好lag

有冇人有文字直播？
出面班人太興奮啦

勁lag

去緊邊 我冇裝喎

班友一叫就聽唔到

好多live都好lag

可唔可以叫返集會口號

正想講 蘋果立場完全係lag

Lag到睇唔到

依家蘋果youtube正常番

我聽到喊咗

人多到爆 係平時既三倍左右

唔好怪出面嘅手足啦
唔通真係要佢地on99 企係到成晚
粒聲唔出俾你地內圍嘅人聲咩

出面嘅人咪又係聽唔到
咁撚想聽下次5點去霸握手位啊嘛

話人地自私

屌 好on9
點解唔讓電車走 等後面嘅手足上到黎聽？

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

唔好怪出面嘅手足啦
唔通真係要佢地on99 企係到成晚
粒聲唔出俾你地內圍嘅人聽咩

出面嘅人咪又係聽唔到
咁撚想聽下次5點去霸握手位啊嘛

話人地自私

有冇絲仲搭緊車入

港女真係知慳識儉

陣間呂小姐都會黎
好勇敢開記招果個

加油！！！！！

其實唔介意

全部人都叫唔好射酒店 射中銀就好
聽話喇

遮打道已經逼爆左

Pushhhhhhhhhh

事實證明無警察係度 我地係好安全好和平

咪撚照MO啦屌

其實可唔可以俾返啲尊重俾上台分享嘅事主？

佢哋每講一句說話就有一班人叫口號，有時仲係啲唔關事嘅口號 搞到人哋唔知繼唔繼續好

人哋咁難得鼓起勇氣發聲，大家係咪應該聽多啲，嘈少啲呢？最多十點鐘嗌返多啲

而家係台下分享時間
女社工出黎講緊野

場外冇人應
絲唔夠大聲

有

感動? 定憤怒，你搞清楚先

屌 係出面 聽撚到咩

我愛港女

現場有靚女呼籲唔好照酒店

都load唔到 唯有嗌到爛聲翻去等精華

有啊趕緊過去

上到 不過load一樣嘢都要reload4-5次囉

散？

外圍 睇唔到 聽唔到

企到係MO格離
大家都係想參與吓
叫口號同叫人唔好射酒店
唔知大會做緊乜

所以要去最外圍😂

我睇直播其實係鼓勵緊佢

我上到係現場

嗌緊追究黑警性暴力

好頭痛 我會去嫁啦 救命

個個都走緊 散咗？
利申剛到

我都係 不過要load好撚多次

前線社工去信平機會
平機會只係提供性暴力既定義比佢地
同埋叫受害人自己聯絡平機會
仲有自己去警方投訴科投訴

去信警局 PPRB話每日4點已經交待晒事件
同埋仲想投訴就自己打熱線

仲有一班全程玩緊 laser 筆嘅小學雞

要玩去太空館玩啦

唔係 不過你而家去只可以喺外圍同我一齊嗌爛把聲想去入面聽分享就難啲

蘋果仲直播緊大台講嘢

出名叫緊 追究黑警性暴力

係現場，迫唔到入去

有咩問題

仇凱欣

散左未加？ ？

811 被捕人士仇栩欣係台講緊野
話當時因為佢去拍片
被狗話佢偷拍想意圖搶手機
同埋撳左佢落地

栩 音 許

load呢個reply load咗好撚耐

係外圍嗌緊追究黑警性暴力

樓上一男一女
屌你老母咩
喺度狂叫口號
下面完全聽唔到嘉賓講嘢

其實入面草地仲有位企

更新資料再貼過

聽到好嬲好火

利申喺天橋頂見到

自
仇栩欣

有冇人帶頭嗌「執法為名，凌辱為實」

仇主任

完未去緊

未完

唔是我我果個位就算啱啱有人shhh全場靜曬都冇聽到嘉賓講嘢

好外圍嘅叫吓冇所謂 入面啲嘅就安靜啲聽人講吓嘢啦 人哋出黎分享都要勇氣

仲係佐敦角過緊嚟

hocc都出埋黎

D人走緊？

嚟緊 到灣仔啦

邊度？

上次攬炒集會都係咁
我好彩坐到入面
但之後早走發覺行遠少少已經完全聽唔到台上面講乜
有冇得改善呢樣野

準確位置？

其實中銀呢邊靜少少係可以聽到大會講咩嫁
但大家好似嗌上癮咁，不停同大會把聲重疊

岩岩到
係地鐵
見到好多人走喎

有 好多人嗌

（急）跪求失物。2045。中環J2出口

仲有好多人在場

佢有冇事

咩位置

To HK Pigs:

First they came for the Independenists
And I did not speak out
Because I was not a Independenists

Then they came for the Localists
And I did not speak out
Because I was not a Localist

Then they came for the pan-Democrats
And I did not speak out
Because I was not a pan-Democrat

Then they came for the Liberalists
And I did not speak out
Because I was not a Liberalist (I mean the real deal, not the fake LP in HK)

Then they came for me
And there was no one left
To speak out for me

真係難啲 每次都好難預料有幾多人 唔知會企到幾出
所以就算每隔一段距離擺喇叭都難做
而且一定會要好撚多個喇叭 貴到仆街

忍吓啦 大家去撐場 翻到屋企先等精華

未人有覆

有冇人知陳伯喺邊

上到 慢啲囉

係樓上幫唔到陳伯簽名

用wifi!!!!

電車路舊立會入口轉右

睇佢fb好多瘀傷 但佢淨拍片乜都冇做過

知唔知咩位置？

大家唔好走
大台講一陣有呂小姐出黎分享
支持港女

出口往金鐘方向金鐘廊對開3架狗車

仲要唔要人

..

一齊簽

位置係電車路舊立會入口轉右

小心

好爆 但歡迎

大家可唔可以唔好再射酒店
明明就想俾全世界見到
點解酒店住客係上面影落黎要係咁用鐳射筆射佢地？
搞清楚大家想做啲咩先唔該

得 嚟緊

sorry HK pig dunno english

推
不解做咩要照酒店

轉3g是ok的

岩岩有位女士情緒好激動要尋死
我走時有好多社工幫緊
有冇人有update??

唔好走集會未完

還眼啊黑警

現場應該唔會睇到

上

咁多人走？花園入面多左好多位 外圍巴絲可以入黎坐

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

唔係21:30完咩？
好多人走緊

已forward

岩岩叫到喉嚨沙都係有人照
惟有上黎睇下有冇人睇到
叫身邊人唔好射酒店

kk thx
airdrop大家
唔該曬

文宣好似係寫2130完 下次應該唔好寫完結時間

次次都係咁 下次資助主辦方買音響有冇得諗
大台有大台講
後面自己狂叫口號
再後排就淨係聽到噪音

離開時可以跳閘
一呼百應

路痴 邊個位？

每次主辦方都唔同 你資助得幾多個

你google map下

用火機燒燒佢可以痴返埋

好心你地入到公園坐就唔好早走
大會講到明呂小姐將要出場你地就個個gut起身走
前線食煙個陣有無得走？
女義士比黑警用性暴力搜身又有無得走？
而家咁舒服坐係公園撐人數你地都走
咁多位 我地坐到個活動完好唔好？

撕開唇膏底張貼紙 用筷子篤出黎可以繼續用

有手足喺現場跌咗結婚鑽石戒子都搵得返，
但警狗個良心執極執唔返

散緊嗰陣如果搭地鐵記得跳閘！
咁多人佢唔會捉㗎

有冇現場文字直播 聽唔到

係咪散緊？

唔係打算全程唔該唔好行咁入！！！！
一出要全世界開路

蠟 蠟筆

如果想去可以去 不過都幾滿

唔係，活動未完

小
好心你地要早走就唔好坐前排啦
成班排隊走
專重義士講緊野架

針對插警察啦

想簽但人太多 逼唔到入去

應該仲有中半個鍾
呂小姐未到

屌你可唔可以唔好煲煙

傻豬

盡量

台上
一位女手足係連儂牆畀藍絲非禮
發生口角時藍絲一手推落佢胸部
仲叫佢除褲畀佢侵犯 同埋各種語言暴力
成件事等左45分鐘先有狗到

咪係 前排唔好走住先啦 起碼都等義士講完先啦

我仲係現場呀
等到大會話集會完結先走。

蘋果話得2000 邊撚到止 好撚多人

我覺得30-40萬都不為過

黎緊 唔好散住

同落口供女警講佢觸摸左胸部
但女警寫左觸摸上半身
事主企硬要求佢轉返做胸部

有個女士分享
有個藍絲撕曬佢身處既Lennon wall 仲俾人觸摸胸部
過左45分鐘先有警察黎
係呢段其間佢地唔俾人走 並係其他牆叫左20個男仔唔俾個藍絲走

大台仲講緊
後面就喺度拉隊

聽朝仲要返工㗎

屌 準時就走

問題係有時接嘅係「可恥」……好彩而家接「還眼」嘅多啲

可唔可以唔好叫 都未夠鐘
聽唔撚到嘉賓講嘢呀！！！！！！

傻豬 屈臣氏啲唇膏最平好似59蚊 竟然用mac

陣間跳閘！

人在遮打花園外面既兄弟姊妹，而家花園入面吉左好多位。記者鏡頭係花園入面，大家一齊團結入黎坐爆個花園，等新聞畫面震撼D, 好無？

可唔可以唔好人地講緊野果陣 嗌口號 咩都聽唔到

東網live
左邊metoo右邊麗晶業管

民陣岑子杰

又話跳閘
咁撚多人 得我一個跳

撐岑子杰

大家行入啲得唔得？

叫撚錯831維園見sor

集會不反對通知書有效至2330。
集會不反對通知書有效至2330。
集會不反對通知書有效至2330。
集會不反對通知書有效至2330。

Gay佬無罪

佢講野真係好叻, 言語係有威力

大家夠鐘好走

不反對通知書到十一點半

唔係930咩

岑子杰

GAY佬好型

仲未完呀

入面有大量空位

請問有冇文件可以睇睇
係現場好多人散緊

將功補過
你快D大叫活動未完，拉番班兄弟姊妹入黎

入黎啦 好多空位

大家唔好走咁快

而家先知岑子杰係gay
咁樣對住幾萬人直播住咁講
型

中文ORAL A

大會講架

唔係930咩？啲人散緊

J岀口好多人一路叫一路入閘
我應該J岀口岀定

冇文件 頭先MC台上講咗

佢俾人攻擊左好耐

岑子杰講得幾好

大會講不反對通知書到1130

集會原定到930
但繼續到咪留係現埸囉

企係出面入唔到完全聽唔到

外面咩都聽唔到，到930走左

見到岑子杰成日覺得佢會突然唱無盡

好鍾意岑子杰講野既風格 好有好肯定既感覺

佢唔同埸合都講到一段好有內容既SPEECH

呂小姐出場啦

9:30走，返到去10點 又夠鐘

呂小姐

基佬語言能力係好勁

條友講野真心有感染力

俾你講完我都會覺得TIM

呂小姐上台分享

on9
唔係話分化
而係女權撚or性別平權果d真係好on9
女人天生就係physially weaker 過男人
呢個係事實唔係睇法
男人保護女人有咩問題

呂小姐呀 加油

佢幾似supper moment 嘅主唱

同感

外圍既人入黎坐！！台前好多空位

I feel sorry

律師有腳

出閘仲要跳多次

入黎填空位啦

根本就係主唱

律師

咦咦咦

位置睇唔到台
現場斷網收唔到
見大隊走所以以為完咗！
我上咗車先load到訊息😱

跌戒指果個手足搵番未？

突然放核彈 , 好勁bo

裝佢彈弓

搵返好耐

外圍企密到行唔倒去台

有la入到嚟公園 利申啱啱到 入左去

搵人改圖 加埋地點

gay友如何
好過你班仆街含家產賣屎忽

屌 淨係聽到呢句喊聲
我都眼濕濕

加油啊！
多謝你啊！呂小姐

呂小姐加油

加油絲打

屌我又一齊喊

即係班警狗講大話？

未夠鐘呀 呂小姐為你地擋子彈
呂小姐幾大既勇氣再企出黎

你地企多陣，坐多陣支持下呂小姐得唔得呀？

唔係第一次啦

揾唔到喎

唔好喊喇
我都喊埋一份

香港人加油……

幾時老實過

一出場，真心好感動

行左番黎

聽日記者會問撚爆佢

人地都冇講自己身份, 個差婆就話調查完.
現家比人踢爆

今次港女集會特別多花臣，又紫色玻璃紙，又紫絲帶，又乜又成。目標就係為左個畫面震撼，大家一齊影張充滿紫色星星既相。

結果你地散水同平時番工一樣咁準時，邊個夠你地玩？

#3132？

本來就係大話會

+1

絲打加油阿

我準備好了

坐前排嘅就唔好走

我男仔都想喊

好心痛

嚟唔到
幫推

初頭612 露內衣果個有一個講得好岩:

大家唔可以太善良!!

記者會問撚爆佢喇屌佢老母

你無錯啊!!!!!
唔準道歉啊

見唔到有大台

支持你

堅強啊 ! 絲打 !

律師放核彈

呂小姐你冇錯
各位手足都冇錯！！！！

仲有好多手足支持你架

屌

路已佔

手足

雖然早走，但想講既係真係好感動。
831，遮打見！

唔好喊！加油

聽到隔離左右都聽到喊..我喊到鼻涕都流埋
唉

岩岩律師同呂小姐講左啲咩 太多人聽唔到

真係好勇敢多謝肯走出嚟

壞車?

今日黎唔到
唯有831再見大家！

加油💪🏻

搭天星過海既可唔可以係碼頭大嗌
嘈住大媽唱歌

你無做錯！
唔洗對唔住！

有位絲打地鐵內中環叫到旺角（轉車後聽唔到）
好勁

羅友有部私家車撞到

真係聽到喊

記者會問已經冇咩用
錄音機同講大話

求文字直播

律師講呂小姐只係化名
時間地點無講
只講左兩個number
第二日就調查完
屌你老母大話狗

喊到我都成面鼻涕

pushh

8.31 9.1 見！！！！

錯嘅係打理我地嘅政權

律師話 呂小姐 從來都只係化名
啲警察未揾佢 就話知邊個 仲查完邊兩位警察

蒼天可否憐憫真香港人

唔洗啦 淨係聽聲我已經信絲底
班狗仆街啦

屌 忍唔住喊咗

屌曬佢地大話狗好嘔心

叫到太子

一撚樣

屌 喊左

煲底見

屌你
男人老狗
都喊左

屌佢老母

喺巴士度等繄，郁唔到

呢句真係催淚蛋

真係想喊

有 d真係唔知... 上次夠鐘散，之後先播攬炒巴
大把人走 ed

黎唔到 但係睇直播睇到喊到收唔到聲

好想喊
煲底見

時代革命！

加油!!!

其實幾點完

夠鐘嗌喇

一野陰撚爆左警察

下次layser可唔可以唔好射酒店

咁多受害人

憤怒值＋100

大嗌啊 10點嗌

現場聽到眼濕濕

講左咩

煲底見！

希望有呢一日
係煲底瘋狂喊瘋狂笑瘋狂大叫

香港人約定煲底見

他朝香港重光
一定清算黑警

原來搵到，犀利

佢係gay佬?

返屋企睇replay啦, 文字傳達唔到

請問完左未

又阻到人唔係咁好?

未完 仲講緊

未, 仲播緊錄音分享緊其他case

煲底見呀

係咪講緊網傳強姦單野

附近有冇餅乾食下 冇食晚飯有啲肚餓

多謝！依家過黎好快到！

係冇必要搞酒店

紫色有咩意義??

留到集會完呀

多謝手足走既時候鼓勵大家做跳跳虎 好過癮著左裙跳唔到屌 捐變左冇咁型

呢位錄音絲打好理智好強

大台後面,發電機附近有女手足派西餅

831
遮打見

光復之後煲底party推佢上台唱無盡

錄音絲打

有流動面包

屌有畫面

之後九龍塘繼續

錄音呢位絲打都講得好好

阻你老母 遊客呀 想失民意咪射囉

用性來攻擊人真係好流氓

metoo 集會既speech仲勁過以往既集會
好貼地好感人

返歸請小心

好型

男既可能都無咩所謂
女既睇得開就無事, 如果好介意真係好辛苦
佢好堅強

克警 可恥

啱啱見到佢本尊

香港

邊個位 我喺正個台後面

搵唔到陳伯:(

我都搵唔到

對唔字 企到好攰走先
煲底見

claudia

831 遮打見

恆生附近有狗

個咪大聲過攬炒集會

831 遮打見！

831 再見

頭先係九龍塘一齊鳩叫，有個阿叔ee 哦哦，又唔敢大聲屌，跟住比人屌返轉頭

係時候過去屌狗

多女呀
班仆街狗梗係想出黎啦

歡迎撚狗

最得人驚係就算藍絲女人都支持警察性傷害女仔

屌那媽

今日多咗嘅文宣知唔知會係邊
想攞黎痴lennon

藍絲係無腦無人性
唔需要懷疑

有冇人知陳伯係邊？

佢地比狗屌開，點會知咩係人性

笑到我仲要好似160一枝
明明最平可以30-40蚊有一枝

煲底見呀手足

係咪食晒喇 唔見呀

仆街黑警

wa 屌你老母
黑警死全家

咁果枝係咩事
利申用緊啲陳年唇膏 已經冇再用 今日仲撈埋咗好多人嘅汗

磨陰蒂

返工曬到隻手勁黑
個絲打幫我寫完都好似無色咁
兩個起到笑

仆街 黑警
死全家屌

陳伯30號會去翻海富叫人簽名呀
Support

我有冇聽錯

冇

無

地鐵有廢老影黑衫，大家留意身邊人
岩岩佢無熄閃光燈

冇
香港警察死全家

仲有利尿藥物

想問幾時完

收到!謝謝

黑警死全家 禍必及妻兒

可唔可以repeat件事

屌你死黑警個問卷結果好撚恐怖

主權在民

用硬物磨陰蒂

正常話930完

好心寒
今次餵利尿藥
下次餵春藥

cls

應該差唔多

詳細啲ok?

屌佢老味，冇一個無辜
但想FACT CHECK下，唔想俾人話係洗腦大會

重有逼人食藥 唔比去廁所 搞到失禁

點解會逼到你食

閹撚左D黑警

死全家啦

仆街到痴線

今日有超過30K人集會

其實唔一定，有做開gym/training嘅女人分分鐘仲打得過一d男人，而且經驗其實都好重要，女人其實有時真係唔係被保護嘅一方

同埋你諗下，一個對呢件事咁熱情嘅女示威者，一上前線就收到一句“女仔企後d啦”，其實聽起上嚟真係好唔舒服

如果你話強壯嘅人應該保護弱小嘅人咁都係真嘅，但“所有女性都係弱小/需要幫助嘅”其實真係唔係幾好嘅一種諗法

速龍都有女啦

想問過嚟金鐘咩出口

多謝2個姐姐幫我搽唇膏

雖然第一次串錯咗protest

屌那星賤鳩格 嬲到震

大家一定要瘋狂傳播今個集會幾位女手足嘅speech
聽完真係士氣大振

利伸：現場巴打，喊到豬頭咁旁邊有靚女遞紙巾

煲底見

多謝三萬個香港人

放棄 返屋企食飯

我發現呢個集會幾好
本身好少理呢啲事嘅女仔都嚟咗

Miss左，用咩磨？男警做？

對比起杯葛黑警子女，依啲嚴重好多

完場了

個男嘉賓話係收集到嘅性暴力問卷發現
有黑警攞硬物磨女事主陰蒂，之後比佢食利尿嘅藥物，最後女事主想去廁所嘅時候，黑警冇理直至事主失禁。

硬物

(離題)
講係咁講
問題係依家好多女手足並唔了解自己體能極限企得太前
加上依家班垃圾專針對女性 導致好多女手足被人捉左
每次見到只覺得心up

我諗好多手足都面對過呢個人權問題

屌你老母利尿藥？

【MeToo集會】
由多個婦女團體組成的平等機會婦女聯席，今日在中環遮打花園舉行反送中 MeToo 集會。在香港工作近五年的外籍傭工Seneng（化名）今日都有出席集會。她表示，自己作為女性，如果同樣的事情發生在自己身上，她也不能接受。因些她趁完成今日的工作後，前來中環參與集會。

她表示，自己從新聞知道有女生在警署被全裸搜身、被侮辱，她也知道香港為何有現時的情況，源於可引渡返中國的《逃犯條例》修訂。

Seneng說自己很愛香港，從社交媒體知道今日的集會，因此今日參與這活動，而她過去也有參與過其他遊行

應該捉返黑警啲仔女入去受下

啱呀

係中環j出口呀

好仆街

你不仁 我不義
咪撚怪鳩我地

問卷有人寫:

用類似警棍既硬物磨陰蒂
被迫餵食利尿藥
尿急唔畀佢去廁所 最後懶到成條裙都係

捉撚晒佢冚家
喺佢地面前搞鳩番佢地啲老婆仔女呀DLLM

血債血償

各位遮打見

迫食藥。。？

伊斯蘭教都connect

冇講男定女警,

當然無論男定女警都唔能夠接受.

但如果係男警就更令我地憤怒.
死咸濕佬

見到有 bioderma 卸妝水派
多謝港女

走嘅時候唔好除口罩！

CLS醫生都唔可能逼人食藥
佢黑警憑咩處方同逼人食藥物
簡直癲到納粹程度

中環有個出閘機長開 都冇人行嘅

好多飛係頂 唔好嘥畀狗鐵

幾時開始幫流浪狗進行絕育手術

今次利尿藥，下次春藥

啲狗真係好仆街

仆街!!!!!!

畜牲都不如

其實呢啲根本係心理變態，佢係要去睇醫生個隻嚟。確認佢係痴撚線屌

狗隊就係專收心理變態

屌 支唇膏防水

要用卸妝呀

男人老狗那來。。。

用洗面膏

用cream都得

其實牙膏得唔得

用牙膏

好撚嘔心 黑警不得好死

其實男女手足都係咁只可以話大家要量力而為

班狗真係好撚賤

睇av睇上腦？分唔到有咩可以用有咩唔可以。正常人玩食雞唔會走去殺人，但係有個腦分唔清現實同遊戲嘅人會。

成日話要証據
呢d點要証據呀？
近就算驗尿都會照話老屈

明明法律係寧縱無枉
既然你地濫捕玩寧枉無縱
咁大家一齊啦

你話有女人體能好過男人
一實係
但比例上，都一定係男好過女
唔通同你體適能完先叫你企前 / 後咩...
況且原意都係想保護女，仲要比你話

Dllm

乜撚嘢敵人呀

就算敏感出事，佢地最多咪話事主自己問題，絕對唔關佢地事，敏感致死都唔關佢地事

Cls

我係咩袋鼠公仔斜咩袋但我唔係姐姐我都係大學生黎嫁

天星小輪22:46班次 中環返尖沙咀
嘅乘客 你地好正 成程船係咁嗌口號

用油
屋企有咩油用咩油

點解可以無啦啦比藥人食？真係痴撚線

佢地而家根本無野做唔出
#nazi

港島線沿線好多人叫口號
831踩港共一腳
到9月就美國滅共

根本就係想整死香港人

搵人開post煲大單野

想保護人係好事嚟嘅，但都要留意下對方嘅感受

有時我哋眼中係善意嘅行為，人哋睇起上嚟又會係另一樣嘢

.......

好想俾個擁抱呂小姐
希望佢繼續勇敢行落去
香港人會與妳同行

去左金鐘派絲帶好小人 早知去中環

1:59:36
呢一位受害人係我地問卷入面講到

佢俾警員用硬物磨擦佢既陰蒂，而且佢仲俾警員餵食一啲利尿既藥物，當佢忍唔住想去廁所既時候，警員拒絕俾佢咁樣做，最後令到佢當場失禁，成條裙布滿尿液

係中環派絲帶好快派哂
反而玻璃紙淨左好多

我覺得要對準目標暴政
如果唔係一定會更加嚴重
推倒極權之後希望建立到唔再需要女權既自由國度

好過份，其實點解可以落到手！

屌你 sasa紅到仆街

牙膏吾得，是但用油抹完再洗啦

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

唔需要?極權男權國家??

似mac 絲打好大犧牲
我都係用kiko咋

kiko 低至40

竟然將唔需要既自由地方可以理解成極權男權國家

分享會完左有冇英文文宣? 想出tweet

多謝甘多位絲打

love u ！Seneng

邊個絲打係門口幫人用唇膏寫字
桃紅色既
我洗咗5分鐘都洗唔甩
走個陣門口有絲打話有無人要濕紙巾
我即刻狗衝去話我要，佢幫我起勢咁捽左1-2分鐘都唔甩
返到歸補圖

咩唇膏 咁持久

要用卸妝水架
你可以去萬寧 屈臣氏買一包細既卸妝濕紙巾試下抹
抹果陣最好fu 一陣要抹

*先抹

你要搵返個絲打出黎問
我都搵緊個個港女絲打出黎算帳
我聽日仲要返工嫁

沖完涼都係咁
一陣用卸妝水抹

好在我屋企有女人姐
如果唔係就仆街啦

笑到仆街

去廚房拎支油摔